[突發] 侵侵推特話伊朗犯大錯

Donald J. Trump
@realDonaldTrump
·
1分
Iran made a very big mistake!

有無香港貨船去伊朗的消息 貼比侵侵

睇錯侵侵話特朗普犯大錯

伊朗擊落一架美軍無人機，引發更大規模軍事衝突擔憂

伊朗週四稱，擊落了一架美軍無人機。這是中東地區一系列小規模衝突中的最新一起，令外界擔憂可能會爆發更大規模的軍事衝突。

Rory Jones 2019年6月20日17:04 CST 更新
伊朗週四稱，擊落了一架美軍無人機。這是中東地區一系列小規模衝突中的最新一起，令外界擔憂可能會爆發更大規模的軍事衝突。

據伊朗政府運營的Press TV，伊斯蘭革命衛隊(Islamic Revolutionary Guard Corps)稱，其空中力量在霍爾木茲海峽沿線南部沿海地區擊落了這架美國偵察無人機。伊斯蘭革命衛隊稱這架無人機侵犯了其空域。

一名要求匿名的美國官員對美聯社(Associated Press)證實，一架位於國際空域的美國海軍MQ-4C無人機被伊朗一枚地對空導彈擊落。伊朗官方媒體稱，這架無人機型號為RQ4 Global Hawk。

...
繼續閱讀全文，請訂閱或登錄

伊朗咪on9啦屌你老母
俾空間侵侵全力屌打支那啦好嗎

打左伊朗, 支那會唔夠油用

支那同伊朗合謀
習總仲搵金仔搞搞震
邪惡軸心

G20會和好，之後全力打殘伊朗，中國又可以發展多幾十年

之前白宮警告過中國透過香港白手套買伊朗石油
分分鐘當中國同一Team
近排習大又搵金仔又搵俄佬
Big4圍埋一齊 真係唔好咁樂觀

美國開幾條戰線都得啦你洗擔心佢

支那石油來源呀

對 chi Na 唔駛打既，用經濟戰已經可以逼佢仆街啦

俄羅斯咪有石油，不過到時一定趁火打劫